有冇人試過赤手空拳打人之後上癮

呢家嘢真係要抑制下

你feel到d指骨 入中肋骨
個感覺好撚爽

有冇互相摩擦嘅感覺

自己開分身自言自語？

唔係分身

樓豬叫咩丸

？？？？

睇錯赤手打人上太空

冇試過 但係好好奇係咩感覺 手腕會唔會痛？ 打落去會唔會feel到好硬？

你都幾癲

試過？

之前試過一拳到樓主落地核

咁我都死唔會，你都幾垃圾

想試下可唔可以好似漫畫咁打到人飛起

睇錯都癲？！

@世

有冇人試過用關節技拗斷人地d手手腳腳
可能個感覺仲爽

嘩 見你女仔人家個樣斯斯文文估唔到咁暴力

跟佢學緊泰拳